祝所有唔識係斑馬線讓行人既司機全家長命百歲 百病纏身

屌你老母的士狗

香港所有野都好反智
邊個大聲就會變常態

斑馬線又係一個例子 太多仆街唔讓人行搞到個個行人都驚
成日停左係到讓人行 點知佢企係到讓返我行
打撚埋燈俾佢都唔郁

如果唔驚死的話你行出少少佢一定收油

跳出去收錢

最驚係你見佢企定定咗5秒，以為佢唔過你想郁時佢就跳出嚟。

所以我班馬線行人企埋路邊我會讓，仲會讓到佢過為止，寧願俾後面砵

有質素既駕駛者

有時淨係你讓左，但對頭車唔讓/未停定，行人唔行出去住都好正常嘅

其實我怕死，一怕撞到人，二怕被黑腳埋伏

好多撚樣油都唔撚收下

大把直情係見有人行近班馬線準備過路就地板油

試過有次係黃埔斑馬線停低想比人過先
後面架藍色 Picnic 無啦啦砵鳩我
歐洲人渣車見到有人準備想過已經識自動停低
係香港先會咁反智，車係斑馬線既優先權大過行人
之前見有慈母特登係斑馬線捉唔停車讓行人既司機真係心都涼埋

呢啲情況我會指住佢黎屌

我次次見佢未入之字位就唔理3721照行出去

我會俾隻中指佢

真係車到人架話，呠你個個有咩事又唔使上身

香港人係咁仆街
下次我停斑馬線讓人如果俾後面砵
我一定舉中指

不過我暫時未試過俾人砵
因為有斑馬線我一定慢駛
唔會開得快之後dup brake